點解飲完咖啡啲尿聞落會有咖啡味？

一痾完唔駛哄埋個馬桶都聞到好大陣咖啡味
平時飲其他飲品啲尿又唔會特別有味

仲可以用陣味知道啱先個杯咖啡有無decaffeinated

因為caffeine比個賢filter左 但reabsorb唔到 所以會經尿排出

屌

人體就係咁神奇 知我地窮
幫我地買一送一

再窮d就要飲二手咖啡

維他命c係咪都會咁

同食完屎屙屎有屎味既道理一樣
利申 啲屎係海洋味

我都有 可能少飲 老母長期飲 佢話從來都無

咁咪成個腎吸滿caffeine